放火燒村唔得，咁做點睇?

十八鄉連儂牆準備上線啦!

我建議 每人痾篤屎用袋裝好 丟入村

牛屎佬最鍾意屎